黑社會 童黨應該係繼黑警之後既肅清對像

班又擾民又冇貢獻既社會垃圾憑咩要俾佢地咁招積？
呢班不學無術既𡃁仔到最後冇野撈可能都係去做狗
凡係對香港人 香港文明有害無益既人都應該要被肅清

關你q事咩童黨
小心香港人比人肅清好過啦

同意 成班垃圾

同一班人

童黨本身都黑底 再大個d 去分堂做阿sir

所以教育同相關支援要做足
唔係要肅清黑社會同童黨, 係要冇誘因令佢地做黑社會同童黨

咁黑警又關你Q事？ 同一班人嚟架咋 都係恃自己疊馬係到作威作福 蝦蝦霸霸 唔想俾人肅清就要首先要收拾香港人既敵人同佢地既新血

係 總知用咩方法都好 只要香港光復左之後就要令黑社會絕跡

追究警黑 一視同仁

就好似新約聖經咁要將麥子同稗子分類篩選， 從而能夠焙製出純正白麵包

仲有嚟到香港對香港無貢獻嘅新移民

快撚啲中小學復課毒死班童黨
好撚煩 成班係街串柒柒冇料扮四條
好撚鍾意行過個陣撞鳩班垃圾